# 
# Translators:
# e2f <projects@e2f.com>, 2021
# e2f_cn c3 <tx_e2f_cn_c3@ate2f.com>, 2021
# CN R10 <tx_e2f_cn_r10@ate2f.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: CN R10 <tx_e2f_cn_r10@ate2f.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (https://www.transifex.com/lantern-1/teams/94371/zh-Hans/)\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "app_name"
msgstr "蓝灯"

msgid "Daily Data Usage"
msgstr "每日数据用量"

msgid "is"
msgstr "是"

msgid "connected"
msgstr "已连接"

msgid "disconnected"
msgstr "断线"

msgid "Disconnecting"
msgstr "正在断开连接..."

msgid "Connecting"
msgstr "正在连接..."

msgid "Go Pro Title"
msgstr "专业互联！"

msgid "Go Pro Description"
msgstr "解锁流畅网速，数据不限量！"

msgid "Go Pro Description With Yinbi"
msgstr "数据不限量 + 免费赠送加密货币隐币！"

msgid "Server Location"
msgstr "服务器位置"

msgid "Server Location Info"
msgstr "Lantern 使用智能服务器选项，自动为您连接最佳数据中心。"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "pro_account_management"
msgstr "专业客户管理"

msgid "add_device"
msgstr "添加设备"

msgid "upgrade_to_lantern_pro"
msgstr "升级到蓝灯专业版"

msgid "authorize_device_for_pro"
msgstr "授权设备使用专业版"

msgid "invite_friends"
msgstr "邀请朋友"

msgid "desktop_version"
msgstr "桌面版"

msgid "free_yinbi_crypto"
msgstr "免费加密货币隐币"

msgid "yinbi_redemption"
msgstr "隐币兑换"

msgid "settings"
msgstr "设置"

msgid "proxy_all"
msgstr "全部代理"

msgid "language"
msgstr "语种"

msgid "report_issue"
msgstr "报告问题"

msgid "description_proxy_all_dialog"
msgstr "启用该选项后，所有流量都将通过 Lantern 发送（更安全）。禁用该选项后，仅通过 Lantern 发送已阻止的流量（速度更快）。"

msgid "Exchange"
msgstr "交换"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "In partnership with"
msgstr "合作对象："

msgid "Buy"
msgstr "购买"

msgid "Bitcoin"
msgstr "比特币"

msgid "Tether"
msgstr "Tether"

msgid "With"
msgstr "和"

msgid "Online Wallets"
msgstr "线上钱包"

msgid "Bank Transfers"
msgstr "银行转账"

msgid "Gift Cards"
msgstr "礼品卡"

msgid "Game Cards"
msgstr "游戏卡"

msgid "Cash Payment"
msgstr "现金支付"

msgid "Digital Currencies"
msgstr "数字货币"

msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

msgid "SHOW BEST DEALS"
msgstr "显示最优惠组合"

msgid "VPN Status"
msgstr "VPN 状态"

msgid "VPN"
msgstr "VPN"

msgid "Authorize Device for Pro"
msgstr "授权设备使用专业版"

msgid "Authorize with Device Linking Pin"
msgstr "用设备连接码进行授权"

msgid "Requires physical access to a Lantern Pro Device"
msgstr "需要实际访问蓝灯专业版设备。"

msgid "Link with PIN"
msgstr "使用 PIN 码连接"

msgid "OR"
msgstr "或"

msgid "Authorize Device via Email"
msgstr "通过电子邮件授权设备"

msgid "Requires access to the email you used to buy Lantern Pro"
msgstr "需要访问您购买蓝灯专业版时用的电子邮件。"

msgid "Link via Email"
msgstr "通过电子邮件连接"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入有效的电子邮件地址"

msgid "Re-send Email"
msgstr "重新发送电子邮件"

msgid "Paste from clipboard?"
msgstr "从剪贴板粘贴？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Enter or paste linking code"
msgstr "输入或粘贴连接码"

msgid "recovery_email_sent"
msgstr ""
"系统已将具有连接 PIN 码的电子邮件发送到 %s（如果这个账户存在）。请输入上述电子邮件中提供的 PIN 码。这个电子邮件可能需要几个小时才会收到。"

msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

msgid "approve_device_step_1"
msgstr "从要连接的设备上的账户菜单打开“授权设备使用专业版”，然后选择“使用 PIN 码连接”"

msgid "approve_device_step_2"
msgstr "输入从第 1 步获得的连接码，然后提交"

msgid "Pro Account Expiration"
msgstr "专业版账户到期时间"

msgid "Renew"
msgstr "续费"

msgid "pro_devices_header"
msgstr "蓝灯专业版设备（最多 3 个）"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Log Out"
msgstr "注销"

msgid "confirm_remove_device"
msgstr "您是否确定要从您的专业版帐户中取消链接此设备？"

msgid "n/a"
msgstr ""

msgid "Developer Settings"
msgstr ""

msgid "Developer"
msgstr ""

msgid "Payment Test Mode"
msgstr ""

msgid "Play Version"
msgstr ""

msgid "Yinbi Enabled"
msgstr ""
